「點名」唔休息，未放棄既入黎

寫低下一步你會做咩。

其實好想裝修紅企 然後周街派錢. 還返納粹人啲錢比大家

和理非大遊行

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推！想行下！！

贏左場架，輸左個家！

文宣+試下搞地區工作

10點鳩叫

唔好上前線, 唔好比人隨街抄到牌就OK

半個鐘都無十個

未放棄
但休息緊

努力搵錢 入集中營之前 移民走佬

聽日集會

都好

大遊行
太耐無行，對腳好痕